鍾意個女仔啱啱同我講佢有男朋友 求安慰

我個心好撚痛呀

啱啱知道有好感嘅男仔有女朋友

好過佢拖住你啦
證明佢係好女仔囉

on9

抵死

搶咗佢條仔

不要暗戀

on9 有幾閒姐

照去

强了吧

俾佢屌

回答我可不可以暫時讓我講出感覺後
才直說你有男朋友 現在就要走

佢點解話畀你聽佢有男朋友先，唔通。。

有兩個可能性

一：佢真係有男朋友
二：佢唔想你做佢男朋友

完

代表競爭對手只有1個

幹掉他嗎?

我係其他人口中知佢有男朋友
但每次佢同我講野 佢形容佢男友
係會話「我個fd點點點」

有無人試過

騎牛搵馬 快d走唔好做兵啦

有好感 試探緊既階段
無諗住追

去叫雞好過拉 仲溝女